$12嘅方包

咁平 會唔會係過期貨??

喺starbxxks

當俾錢買個位坐下啦....
茶餐廳一杯咖啡/茶 都十幾廿蚊

咪就係囉！應該賣$120，咁你先會放心食

屌你 買塊方包係到妹下妹下

坐一個下晝，
2蚊巴士坐1個鐘，
12蚊要坐夠佢6個鐘
霸張梳化瞓覺，做大爺